今日仲見到有人戴緊銅芯口罩...

假設好乖咁日日洗嘅話，都應該就嚟洗夠60次，應該就嚟爛

定係其實佢地唔係日日都洗？

有冇人識人仲戴緊？知唔知佢地個罩洗爛未？

我尋日見到有個柒碌戴不知名豬咀但係用底褲口罩包住罐位

Sorry lor

怕俾人誤以為佢係黃

帶緊嗰啲真係傻尻來

可能無晒外科頂住先呢
又唔一定收到就即用
我攞左又俾左人

日日都有

最搞笑係有D鬼佬鬼婆都戴,不過佢哋可能唔知咁多嘢, 見有就戴

未必有外語文章講過個罩嘅問題

佢地會叫人為環保用reusable mask,所以戴銅心唔戴著通嘢罩

有見過外國人戴銅芯

好多

同埋賓賓印印

其實個罩點分上下 係咪冇分

我屋企樓下有個阿叔洗到個罩變咗紫紫地色

我都有戴 覺得冇問題